航拍Formula E被控 攝影師強調其機「絕對唔會跌落人群」

即係話係街打飛機射唔到人係咪冇問題？

up

咩叫意外

日日都有撞車意外啦，係咪唔坐車先

所以搭鐵多 唔會有意外

地鐵訊號故障